# Proyecto AROMA CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1
## Universida Privada Doomingo Savio
- `Pagina de Facebook de la universidad`: <p>Puedes acceder al siguiente enlace para ingresar a la página de facebook de nuestra Universidad <a href="https://www.facebook.com/UPDS.bo">UPDS.com</a>.</p>
## Docente: ING. Zambrana Chacon Jaime
- `Pagina de Facebook del Docente`: <p>Puedes acceder al siguiente enlace para ingresar a la página de facebook de nuestro docente <a href="https://www.facebook.com/zambranachaconjaime">Jaime Sambrana.com</a>.</p>
# Redes Sociales del equipo:

- `Facebook de Lider Moreno Padilla:` <a href="https://www.facebook.com/lider.morenopadilla.79?mibextid=b06tZ0">LiderMorenoPadilla.com</a>.</p>
¡Bienvenido al repositorio del proyecto "AROMA CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1" 

- `Facebook de Jore Denis Barba:` <a href="https://www.facebook.com/JorgeDenis101095?mibextid=ZbWKwL">JorgeDenis.com</a>.</p>
¡Bienvenido al repositorio del proyecto "AROMA CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1"


- `Facebook de Nihurcka Arias Pestaña:` <a href="https://www.facebook.com/nihurcka.arias?mibextid=ZbWKwL">NihurckaArias.com</a>.</p>
¡Bienvenido al repositorio del proyecto "AROMA CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1"


- `Facebook de Diamara Muñoz:` <a href="https://www.facebook.com/diamarayaquelin.munozvargas.3?mibextid=ZbWKwL">DiamaraMuñoz.com</a>.</p>

¡Bienvenido al repositorio del proyecto "AROMA CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1" 
## Descripción
Este repositorio contiene el código y la documentación relacionados con el sistema de gestión de ventas y usuarios para la cafetería "Aroma Café Cruceño", ubicada en Santa Cruz de la Sierra, Bolivia. El objetivo de este proyecto es mejorar la eficiencia en la administración de ventas y usuarios en la cafetería, optimizando los procesos y proporcionando una mejor experiencia tanto para el personal como para los clientes.

## Integrantes del Equipo
- Diamara Jakeline Muñoz Vargas
- Lider Moreno Padilla
- Nihurcka Arias Pestaña
- Jorge Denis Barba Barrios

## Roles en el Proyecto
En el desarrollo de este proyecto, se asignaron los siguientes roles basados en el patrón Modelo-Vista-Controlador (MVC):

1. *Modelo: Diamara Jakeline Muñoz Vargas*  Equipo responsable de diseñar y gestionar la estructura de la base de datos para almacenar información de ventas, productos y usuarios.

2. *Vista: Lider Moreno Padilla* Equipo encargado de desarrollar la interfaz de usuario que permitirá a los usuarios de la cafetería interactuar con el sistema. Esto incluye la presentación de datos, formularios y visualización de informes.

3. *Controlador: Nihurcka Arias Pestaña y Jorge Denis Barba Barrios* Equipo que se encarga de implementar la lógica de negocio y las acciones que se deben llevar a cabo en respuesta a las interacciones de los usuarios. También gestiona la comunicación entre el modelo y la vista.

## Contenido del Avance
Imagenes y videos de la Interfaz y Diagrama de la Base de Datos (Aroma Café Cruceño) :

### Diagrama de nuestra base de datos:
  ![Diagrama de la base de datos](img/diagrama.jpeg)
### Login:
Para entrar se necesita un usuario y una contraseña
   ![Image text](img/GIF.gif)
   ![Interfaz de Inicio](img/InterfazLogin.jpeg)
### Interfaz Principal
 ![Interfaz Principal](img/InterfazInicio.jpeg)
### Usuario: 
Habra una ventana donde estaran los datos personales del usuario que haya ingresado   
![usuario](img/usuario.gif)

El Administrador tendra acceso a la interfaz Vendedores y podra añadir más
![admin](img/adminvendedores.jpeg)
Mientras que el vendedor no tendra acceso y no podra ver esta interfaz
![vendedor](img/usuariovendedor.jpeg)
### Interfaz Productos:
En esta interfaz se ingresara los productos de Aroma Café Cruceño
![Interfaz de Producto](img/productos.jpeg)
### Interfaz Clientes:
![Interfaz de Producto](img/clientes.jpeg)
### Interfaz Ventas:
![Interfaz de Producto](img/ventas.jpeg)
### Reportes de Ventas:
Se puede buscar los datos de las ventas por fecha, por rango, por mes, día y también por año
![Interfaz de Producto](img/ReporteVentas.jpeg)
### Reportes de Clientes:
Se puede buscar los datos de los clientes por fecha, por rango, por mes, día y también por año
![Interfaz de Reporte clientes](img/ReporteVentasClientes.jpeg)
### Reportes de Vendedores:
Se puede buscar los datos de los vendedores por fecha, por rango, por mes, día y también por año
![Interfaz de Producto](img/ReporteVendedores.jpeg)
### Interfaz Vendedores:
Esta interfaz solo el administrador puede ingresar y realizar cambios
![Interfaz de Producto](img/Vendedores.jpeg)



## Contenido

- `Cronograma`: <p>Para obtener detalles adicionales sobre nuestro cronograma puedes acceder al siguiente enlace <a href="https://www.notion.so/CRONOGRAMA-DE-ACTIVIDADES-27fad24f54e0443383566b42b20e713a?pvs=4">CRONOGRAMA.com</a>.</p>

- `Ingresa a Nuestra Presentación:`: <p>Ingresa al enlace para ver más detalles en nuestra presentación digital: <a href="https://www.canva.com/design/DAFsyiwwOlA/Ap2zpNvFDClKt9Xr3zCvqQ/view?utm_content=DAFsyiwwOlA&utm_campaign=designshare&utm_medium=link&utm_source=viewer">PRESENTACIÓN.com</a>.</p>

- `Ingresa a Nuestra Documentación:`:<p>Ingrese al enlace para saber mas de nuestra Cafeteria Aroma Café Cruceño: <a href="https://upds-my.sharepoint.com/:w:/g/personal/sc_diamara_munoz_v_upds_net_bo/Efv2jFHgAupDmqC7qO-lCBEBomTtCDyDc8_i3ZA-e46q0g?e=P3tIhU">Documentacion.com</a>.<p>





## Contacto
¿Tienes preguntas, sugerencias o comentarios sobre el proyecto "CAFE CRUCEÑO"? No dudes en contactarnos:
- Lider Moreno Padilla:  <p> Correo Electrónico: <a href="mailto:sc.lider.moreno.p@upds.net.bo">Hacer clic aquí para redactar un correo a Lider</a>

- Diamara Jakeline Muñoz Vargas:  <p> Correo Electrónico: <a href="mailto:sc.diamara.munoz.v@upds.net.bo">Hacer clic aquí para redactar un correo a Diamara</a>

- Nihurcka Arias Pestaña:<p> Correo Electrónico: <a href="mailto:sc.nihurcka.arias.p@upds.net.bo">Hacer clic aquí para redactar un correo a Nihurcka</a>

- Jorge Denis Barba Barrios:<p>Correo Electrónico: <a href="mailto:sc.jorge.barba.b@upds.net.bo">Hacer clic aquí para redactar un correo a Jorge</a>

## Notas
- Este proyecto es parte de un trabajo académico para la materia de Sistema de Información 1.


¡Gracias por tu interés en el proyecto "CAFE CRUCEÑO - Sistema de Información 1"!

![DUOLINGO](img/jorge.jpeg)

![DUOLINGO](img/lider.jpeg)

![DUOLINGO](img/diamara.jpg)

![DUOLINGO](img/nihurcka.jpeg) 